［面試JJ] 大學Interview最後有咩可以問返個interviewers?

通常interview完最後都會問你有咩想問返佢
有咩問題係可以加下印象分？

有無買利物浦

問佢點睇bitcoin,到底係咪咁安全 定係比人炒大左？

How to balance social and academic life . What does the school offer

問翻佢問過你嘅問題，問佢有咩睇法

Lming

幾時會知有冇offer

利申當年真係咁問

原力最後會唔會平衡
光明面同黑暗面最後邊個會贏

Are you free tonight

你覺得我份人點

我面試成唔成功？

問番佢 其實你想我問乜？

通常叫佢番去等消息

問佢："我走得未？"

邊科先？唔同㗎喎

你d問題可唔可以俾d新意？

問下佢 你記唔記得我個名 從而加深佢對你既印象

正經既
學校既學術氣氛，有冇咩比賽可以參加

問走得未

你今日飲左未?

有冇啲比弱能人士攞嘅獎學金

你大學咩hon畢業？

問佢今既扑野夜唔夜

問下佢咩U
野雞嘅就笑鳩佢